邊d女團成員你係有印象

mamamoo(4人): 0

momoland(9人): 妍雨, nancy

RV(4人): irene, yeri

gfriend(?人): 銀河

twice(8人), 3個架妹, 子瑜, 隊長, 男人婆, 多賢, 連娜
事先聲明, 唔係twice fans, 唔係我想記, 係多post到冇得唔記

aoa(5人?): 雪雲, 前choa

girls day(4人?5人?): yuri

apink(4人?5人?): 恩地, 恩娜, 初龍, 夏榮

少時(9人): 太妍, 前jessica, 允兒

fx(4人): jessica個妹

ioi: 前somi

blankpink(4人): jisoo, jennie

竟然成隊twice都記得晒

Blackpink jisoo jennie lisa

紅果排呢到又講, 新聞又講

聽過下, 不過唔係太識

twice有九個喎清

momoland(9人): 妍雨 nancy 牙軒 daisy
ioi(11人): semina 有情 度然 chungha somi 石佛 素慧 pinky

其他都識

套衫咁rv

自膠

係bor

宇宙少女(?人): 程瀟
重有el乜k果個港女果個

pristin 姓周嗰個乜乜

Exid hani

少時秀英
tvb劉穎船

我係靠出位事件認識佢

Momo

TWICE
娜璉、定延、志效、多賢、彩瑛
日本成員Momo、Sana，Mina，台灣成員子瑜